如果研究到一把激光槍，會唔會發達？

美軍好似己經發明左啦喎

你會失踪先

你研究完賣畀邊個

唔會 我研發完動物傳心都未發達

前年美國將大支高功率激光槍裝起艦防空，樓豬你太遲。
應該話要整激光槍根本唔難⋯⋯

唔係用緊喇咩